做乜撚野915一個post都無

係反濫捕集會岑子杰都唔撚驚再入紙915
你唔撚係驚吖

915到時見

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

push

自推9

自推10

915 銅鑼灣見

915 和理非主場

幫推

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

你放心，佢出反對通知書就全香港都知

推 915出黎

Hong Kong Police launches 10 hotlines for ‘report of violence’ through Whatsapp today. The hotline only allows online conversations. It's criticized by citizens that the hotline is the replication of ‘to criticize and judge’ during Cultural Revolution which is another kind of white terror.